[突發] 彌敦道尖沙咀方向塞到仆街

彌敦酒店出面有兩架消防車 塞撚左好鳩耐 後面應該好長車龍